點都要逼情況下，巴士定地鐵

巴士 正評
地鐵 負評

Mtr
怕巴士塞車

有時間一定巴士

睇路程炸喎

巴士都要迫搭黎做咩

搭巴士就係貪在佢個位 冇位哂時間嚟做咩

通常慢d， 無得坐既話一定唔會考慮巴士

巴士

地鐵近十年八載真係太無良心

地鐵，巴士高速轉彎個時會hi到人

唔係既，睇下風景都好

逼起上黎 邊有野睇

趕時間咪快啲果個
唔趕就巴士居多

巴士

搭地鐵多 學生半價

要迫就梗係地鐵

有位坐>巴士
無位坐>睇邊樣平

巴士冇位坐一定唔撚搭，除非快好多